小妹: 如果係黃泉遇溺浸死左 咁會去左邊？

小妹在線等

你自己去一次啦

諗咗幾耐

東方棕泉

會去綠泉
綠泉浸死會去藍泉
紫泉浸死會去返紅泉

你陪唔陪我去啊

On9/10

身體死，靈魂都死，沒有來世，沒有前世，沒有天堂，沒有地獄，死在河裏，除非有人打撈你嘅屍體，你條屍就會留喺條河

真係有答案

.......